點樣有效地每日背十個英文生字?

你地用會紙抄定係用APP記低?

Why not both

用紙同用手機備忘錄都有
通常一日唔會限死十個 某日啲難記啲就記少啲 集中嗰幾個 第二日背新之前重覆背番琴日嗰啲先
第三日背番早兩日啲先 如此類推
雖然耐左唔會全部記得 但每日都有幾個剩
覺得最好用例子背 唔好單記
有時啱啱背完咁啱睇到有文章用隻字 反而好深刻

經常用到的中文翻譯

只要用到個中文詞就用英文代替

串字就whatapp 中文轉英文

唔成日用係記唔到架

呢個堅深刻,但唔知邊度可以整到咁, 學完個生字再睇文章會遇到

抄